{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오시다남해풀빌라"
    },
    "text": "南海のオシダ南海プールビラは、2人基準で最大4人で構成された部屋1、2階で構成されています。 この宿は全部で5棟で構成されており、各棟に屋外プールが備わっています。 また、南海常州海水浴場は車で3分の距離に位置しているので便利です。 特に宿のテラスでは美しい錦山菩提庵を鑑賞することができます。 当\"オシダ南海\"では、すべてのお客様がリラックスして楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くしています。 ゲストのために、私たちはウェルカムフード&ドリンクを提供します。 ただし、ランダム客室は提供しておりませんのでご了承ください。 ウェルカムフード&ドリンクは午後3時30分から午後5時まで提供され、様々な選択肢があります。 これにより、旅行の初日を歓迎し、リラックスできるようにサポートします。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは翌日の午前11時です。 宿の掃除と整理を円滑に進めるためにチェックインとチェックアウト時間を厳守してください。 これにより、すべてのお客様が清潔で快適な環境で宿泊を楽しむことができます。 ご不便をおかけしましたことをご了承ください。南海のオシダ南海プールビラで楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オシダ南海プールビラは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "オシダ南海プールビラは最大4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海プールビラは何階建てですか？",
            "answer": "オシダ南海プールビラは1階と2階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海プールビラには何棟の建物がありますか？",
            "answer": "オシダ南海プールビラは全部で5棟の建物があります。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海プールビラの近くにはどの海水浴場がありますか？",
            "answer": "オシダ南海プールビラの近くには南海常州海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海プールビラのテラスからは何を見ることができますか？",
            "answer": "オシダ南海プールビラのテラスからは美しい錦山菩提庵を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海プールビラではウェルカムフード＆ドリンクを提供していますか？",
            "answer": "はい、オシダ南海プールビラではウェルカムフード＆ドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムフード＆ドリンクの提供時間はいつですか？",
            "answer": "ウェルカムフード＆ドリンクの提供時間は午後3時30分から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "オシダ南海のチェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "オシダ南海のチェックアウト時間は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "オシダ南海ではランダム客室の提供はありますか？",
            "answer": "いいえ、オシダ南海ではランダム客室の提供はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 396
    }
}